周星馳是否喜劇天才 新喜劇之王能否大賣？ 〈蕭若元：八卦蕭析〉

燒山好嘢！

有冇人講下佢講左乜
我宜家唔聽得

多謝燒山!

蕭生贊套戲

唔止,佢仲讚周星馳,無人比得上佢,除左差利卓別靈